填左器官捐贈卡先有資格接受別人器官捐贈。

係咪

於一個有長期病，需要人器官捐贈嘅人嚟講，
其實簽唔簽，佢D器官都好大機會唔用得

係

眼角膜之類？

Priority 應該要高d

如果嗰個人要長期食藥都好似唔得

有班大愛撚就會反對